<resources>
    <string name="app_name">PenghuAttraction</string>
    <string name="attraction1">吉貝沙尾</string>
    <string name="attraction2">七美雙心石滬</string>
    <string name="attraction3">二崁古厝</string>
    <string name="attraction4">中央老街</string>
    <string name="attraction5">柱狀玄武岩</string>
    <string name="attraction6">觀音亭</string>
    <string name="attraction7">篤行十村</string>
    <string name="attraction8">澎湖生活博物館</string>
    <string name="attraction9">跨海大橋</string>
    <string name="attraction10">隘門沙灘</string>

    <string name="screenName1">Main</string>
    <string name="screenName2">DetailInformation</string>

    <string name="backButton">BackButton</string>

    <string name="description1">說到吉貝嶼，不少人會聯想到「海豚灣戀人」這部知名偶像劇，但是吉貝嶼也以位在西南方的吉貝沙尾聞名。沙尾也就是「沙嘴」，是海積地形的一種，由於海流的推擠，造成珊瑚碎屑和貝殼沙沈積，形成各種海積地形。在西南方沙灘由西崁山向東南延伸，在沙灘盡頭，形成伸入海中的沙嘴地形。吉貝沙尾長約800公尺、寬200公尺，由於沿岸流的方向會受季節性風向而改變，沙尾的形狀和大小也因此產生變化，呈現類似擺尾的自然現象。吉貝沙尾遍佈金黃色的沙子，因此也稱「黃金沙嘴」，可以在這裡進行水上活動，也能欣賞日出、日落。</string>
    <string name="description2">石滬是先民智慧的展現，它是利用玄武岩和珊瑚礁所砌築的捕魚陷阱，而七美的雙心石滬因造型浪漫，吸引眾多的情侶前來，儼然成為澎湖觀光的代表景點。
雙心石滬是澎湖地區眾多石滬中，保留最完整的石滬，若要觀看雙心石滬必須先確認每日的退潮時間，才能順利看到完整的石滬雙心形狀。</string>
    <string name="description3">二崁村於民國90年經內政部指定成為國內第一個傳統聚落保存區，近年來完成修復的古厝交由「二崁村聚落協進會」充分利用，發展成為具有在地文化特色的各項小型展覽館，有常民生活館、潮間帶館、社區博物館、漢藥館、童玩館、褒歌館等。走入二崁，映入眼簾，最吸睛的便是古厝牆上掛滿了當地居民自創的褒歌，內容描述生活點滴或傳頌男女思慕情懷，試著以閩南語唸唸看，保證趣味橫生。在古色古香的民宅內，聽老阿嬤最原汁原味的褒歌吟唱，或數人即興對唱，一來一往，創意十足，令人拍案叫絕，樂趣無窮。</string>
    <string name="description4">中央老街是馬公、甚至是整個澎湖群島最初發展的街道，從媽宮建城的時候就已經存在，至今已超過四百年的歷史。過去的中央街是澎湖人生活的重心，如今隨著馬公市的發展已經轉型成觀光老街。</string>
    <string name="description5">澎湖玄武岩熔岩流冷卻後，受熔岩流均質性、溫度差異與黏稠度等主客觀因素影響，即形成規則性高的柱狀節理或熔岩流營力影響呈現彎曲傾斜的多樣性地形，這些柱狀玄武岩長年受風化和侵蝕的洗禮後，呈現各種不同樣貌突顯澎湖玄武岩的稀有性。玄武岩是火山岩的一種，在湧出地表時因快速冷卻，而收縮龜裂成五、六角形柱狀體，此現象稱為「節理」。節理構造的多樣性變化，可說是澎湖玄武岩最特殊的自然景觀。</string>
    <string name="description6">觀音亭附近海域的風帆活動遠近馳名，退潮時更是一良好的天然海水浴場，區內全長約200公尺的弧形鋼橋，就像是彩虹躍然在海面上，白天與夜晚截然不同的浪漫風貌，成了澎湖新地標。著名的海上花火節、泳渡澎湖灣及國際風帆賽皆在此登場，更打響了西瀛虹橋的知名度。夕陽、煙花、海景、點點風帆，增添了虹橋新風貌，變成了觀光客觀海遠眺最美的旅遊景點。</string>
    <string name="description7">篤行十村的前身是日治時期澎湖島要塞司令部和馬公重砲兵大隊軍官的宿舍。二次大戰後由國民政府接收，改為澎湖防衛司令部軍官有眷宿舍，並且命名為「篤行十村」。篤行十村是結合了歷史文化與人文地景的特色，澎湖縣政府為了確保眷村文化的永續傳承，在2007年公告為澎湖縣歷史建築，並且規劃成「眷村風貌特定專用區」，成為現在的「篤行十村眷村文化保存園區」。</string>
    <string name="description8">2010年正式開館營運，是臺灣第一座城市博物館，全館展示以真實的標本文物、文獻、圖片、生態造景、縮景模型及身歷其境的聲光多媒體交替運用，使展示內容更加生活化。</string>
    <string name="description9">澎湖跨海大橋是澎湖的地標，是來澎湖遊客非留影不可的拍照景點之一，把『澎湖』二字拍攝在照片裡，證明來過澎湖，一直是遊客最想做的事情之一，在通梁端橋頭附近，還可以吃到知名導演吳念真推薦的仙人掌冰，酸甜的口感讓人一吃難忘。</string>
    <string name="description10">澎湖最長的金黃貝殼沙灘，串連林投公園沙灘直達龍門港，是電視劇「菊島之戀」的拍攝地點。「菊島之戀」女主角在開往澎湖的船上，把寫滿心事的瓶中信丟向大海，十年後該瓶中信由來自日本的男孩帶回到菊島〈澎湖〉後，所衍生出的一段浪漫愛情故事。您可以來這綿延的沙灘尋找您的瓶中信或期待意想不到的發現。</string>


    <string name="view_on_map">在地圖上查看</string>
</resources>